真心討論 其實鳩毛究竟有乜用

剃左左佢係咪根本無所謂
有無巴打有剃鳩毛既習慣?

同問

我冇記錯既話鳩毛同閪毛都係做愛個陣先有用
不過樓主冇愛做應該都係冇咩用

鳩毛係拎黎減少皮膚之間摩擦力
唔信試下你同你條女剃哂d毛再扑野
包你痛到鳩縮

會剪到+-1cm左右，袋底會剪到貼
剃過一次發覺外觀好好多
扑野又唔會濕哂一pat野咁

上面話剪果d巴打都係唔識野
成堆鳩毛會谷到陣味好濃
奶果時就可以大大力享用

同屎眼毛一樣多餘

千萬！不要！

你都on9 咁如果直頭冇毛就唔會吉啦

保暖
減摩擦力

皮膚同皮膚係咁磨，仲會俾啲汗啜住，搞到又紅又痕，玩女上男下條女一前後un即發現大獲鳥..處男唔識架啦

睇過低俗喜劇就會知